認真 電單車頭盔得唔得

無知一問 宜家話係防飛沫傳播 如果係空氣傳播口罩都無用 係咁嘅話帶個黑騎士人哋又噴我唔到 我又噴唔到人 每日番到屋企就酒精消毒得唔得？

樓豬好型

好過無

個setting係無曬口罩 唔帶口罩就咁帶個電單車頭盔出街